\documentclass{article}

\title{Code Review ATM project 3/4}
\author{Merijn Plagge}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
In dit verslag zal \emph{Harrold Stuik} feedback geven op de code die ik heb geschreven voor de ATM van project 3/4 en ik voor hem.
Hier zullen wij feedback geven op de database, de client code van de computer en de code op de Arduino, aan de hand van criteria die wij van te voren hebben opgezet.
\end{abstract}
\section{Criteria}

\begin{itemize}
\item Gebruik consistent een programmeerstijl.
\item Ingewikkelde of abstracte stukken code moeten worden becommend.
\item Variable namen zijn duidelijk, en zeggen direct wat ze doen.
\item Code moet overeen komen met de ontwerpen.
\item Verschillende functionaliteiten zijn opgesplitst in verschillende modules waar nodig.
\item Er is geen mogelijkheid om onbedoelde input te geven naar het programma.
\item Functies moeten \'e\'en functionaiteit hebben.
\end{itemize}



\section{Review van Harrold aan Merijn}

\subsection{Tops}
\begin{itemize}
\item Er is consistent gebruik gemaakt van codeer stijl. Alles heeft een ``underscore\_case'' benaming, en is imperatief geprogrammeerd.
\item Ingewikkeldere onderdelen zijn becommend, al zijn sommige onderdelen onnodig veel becommend.
\item De namen van de variable zijn duidelijk, wel erg lang maar dat is niet erg.
\item Je code komt overeen met de ontwerpen van de Database, GUI en flowchart.
\item Functionaliteit is opgesplits in meerdere programma's. Zo heb je een GUI programma, een hardware programma, en een database.
\item Je kan niet met de client software direct bij de database of de console van de computer.
\end{itemize}

\subsection{Tips}

\begin{itemize}
\item Je had eventueel functies voor sommige schermen in een functie kunnen stoppen. Nu hem je meerdere ``single message'' functies.
\item Sommige functies zijn te groot, hou deze kleiner als dat lukt.
\item Overweeg om met classes te werken, is in dit geval misschien wat duidelijker.
\end{itemize}

\section{Review van Merijn aan Harrold}

\section{Tops}

\begin{itemize}
\item Je hebt een consistente codeerstijl gebruikt, alles is Cammelcase, spaces for tabs.
\item Stukken functionaliteit zijn netjes opgesplitst in classes van je GUI, en je Arduino hardware en database zitten los van je GUI.
\item Duidelijke variable en functienamen in je GUI en Arduino code, ik zie direct wat ze doen.
\item Je database komt netjes voor uit je RM en ERD, en je flowchart is erg duidelijk.
\item Ik kon geen mogelijkheid vinden onbedoelde input te geven aan je programma's
\item Je functies zijn erg klein en leesbaar.
\end{itemize}

\end{document}
